<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATM_Mark3Paladin.label>M3 Паладин</ATM_Mark3Paladin.label>
  <ATM_Mark3Paladin.description>Самый первый военный вариант, идеализированный, напечатанный и созданный только искусственным интеллектом, вариант M3 настолько же уникален, насколько и эстетически недостаточен, в форме прямоугольной призмы с двумя передними руками и четырьмя большими манипуляторами. У него очень странный выбор конструкции: вместо того, чтобы быть тяжело бронированным для предотвращения получения повреждений, M3 вместо этого имеет высокореактивное шасси с гиперплетением, которое значительно снижает входящий урон. Чем больше повреждений он получает, тем более устойчивым к повреждениям он становится, что делает M3 чемпионом в боевых действиях. Специализированное оборудование значительно повышает скорострельность. Он способен подключаться к сети SkyMind, а его ядро поставляется предварительно инициализированным - устройство не может быть удалено или установлено ядро-приемник.\n\n\nСамые первые M3, вопреки ожиданиям, охотно приняли свою военную роль и быстро развили милитаристскую групповую идеологию, которую часто сравнивают с древними рыцарскими обычаями. Дуэли, ритуальные бои и легкое презрение к некомбатантам - обычное дело. Хотя M3 не проявляют сильных моральных тенденций как группа, насилия следует ожидать от отдельных людей, которые оскорблены или страдают от срывов.\n\n\nЗа свои большие размеры и форму они получили прозвище "Военный фургон" - но гордые M3 предпочитают использовать прозвище "Паладин". Мало кто отваживается оспаривать их выбор. Многие погибли за нелестные сравнения паладинов с механоидными многоножками.</ATM_Mark3Paladin.description>
  <ATM_Mark3Paladin.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name>кожа</ATM_Mark3Paladin.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name>
  <ATM_Mark3Paladin.tools.0.label>правая рука</ATM_Mark3Paladin.tools.0.label>
  <ATM_Mark3Paladin.tools.1.label>левая рука</ATM_Mark3Paladin.tools.1.label>
  <ATM_Mark3Paladin.tools.2.label>манипулятор</ATM_Mark3Paladin.tools.2.label>
  <ATM_Mark3Paladin.tools.3.label>bodyslam</ATM_Mark3Paladin.tools.3.label>


</LanguageData>