<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATM_Mark3Paladin.label>М3 Паладин</ATM_Mark3Paladin.label>
  <ATM_Mark3Paladin.description>Первый военный вариант, начерченный и созданный искусственным интеллектом, М3 настолько же уникален, насколько и эстетически несовершенен, в форме прямоугольной призмы с двумя передними руками и четырьмя большими манипуляторами. У него очень странный выбор конструкции: вместо того, чтобы иметь тяжёлую броню для предотвращения получения урона, М3 имеют высоко-реактивное шасси с гиперплетением, которое значительно снижает входящий урон. Чем больше повреждений он выдерживает, тем более устойчивым к повреждениям он становится, что делает М3 чемпионом боевых действий. Специальное оборудование значительно повышает скорострельность.\n\nПервые М3, вопреки ожиданиям, охотно приняли свою военную роль и быстро разработали милитаристскую групповую идеологию, которую часто ассоциируют с древними рыцарскими обычаями. Дуэли, ритуальные бои и лёгкое презрение к некомбатантам — обычное явление. Хотя М3 не проявляют сильных моралистических тенденций как группа, насилие следует ожидать от отдельных личностей, которые подвергаются оскорблениям или страдают от срывов.\n\nИз-за своего большого размера и формы они получили прозвище «Военный фургон» — но гордые М3 предпочитают использовать прозвище «Паладин». Мало кто отваживается оспаривать их выбор. Многие погибли из-за нелестных сравнений паладинов с механоидами сентипедами.</ATM_Mark3Paladin.description>
  <ATM_Mark3Paladin.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name>skin</ATM_Mark3Paladin.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name>
  <ATM_Mark3Paladin.tools.0.label>правая кисть</ATM_Mark3Paladin.tools.0.label>
  <ATM_Mark3Paladin.tools.1.label>левая кисть</ATM_Mark3Paladin.tools.1.label>
  <ATM_Mark3Paladin.tools.2.label>манипулятор</ATM_Mark3Paladin.tools.2.label>
  <ATM_Mark3Paladin.tools.3.label>bodyslam</ATM_Mark3Paladin.tools.3.label>


</LanguageData>