<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATM_M1WarriorGenerator.label>M1 Воин</ATM_M1WarriorGenerator.label>
  <ATM_M1WarriorGenerator.description>Неинициализированный воин Марк 1. Воины Марк один, освобожденные от необходимости выглядеть четко человекоподобными, являются мощными экспериментами по выживаемости, силе и энергоэффективности. Это боевые единицы, созданные для войны и только для войны, и они очень хороши в этом, учитывая их низкую стоимость.\n\nИз-за своей маленькой, похожей на ящик формы, он получил прозвища "боевой ящик" и "бластерное ведро", а его стандартный красный цвет окраски и военная роль принесли ему ласковое имя "Красный плащ".</ATM_M1WarriorGenerator.description>

  <ATM_M2BishopGenerator.label>M2 Епископ</ATM_M2BishopGenerator.label>
  <ATM_M2BishopGenerator.description>Неинициализированный епископ Марк 2. Епископы Марк два, как и их предшественники Марк один, представляют собой нечеловеческие машины, созданные для войны. Эти стройные, высокие боевые единицы с 6 конечностями, которые могут использоваться как ноги и руки, а также с резервными встроенными визуальными сенсорами очень трудно вывести из боя. Более дорогие, чем воины M1, M2 предназначены для боев, где не достаточно только массового количества и где небольшое повышение качества может выиграть день. Это боевые единицы, созданные для ведения боя, как оборонительного, так и наступательного, и способные удерживать или продвигать линию без устали.\n\nКак и его предшественник, он не способен носить одежду и по умолчанию имеет красный цвет окраски. Из-за своего худощавого телосложения и значительного роста он получил прозвища "палка смерти" и "боевой шест", а его характерный "головной" сегмент принес ему самое распространенное прозвище - "Епископ".</ATM_M2BishopGenerator.description>

  <ATM_M3PaladinGenerator.label>M3 Паладин</ATM_M3PaladinGenerator.label>
  <ATM_M3PaladinGenerator.description>Неинициализированный Марк 3 Паладин. Самый первый военный вариант, идеализированный, начерченный и созданный только искусственным интеллектом, вариант Марк 3 настолько же уникален, насколько и эстетически недостаточен, в форме прямоугольной призмы с двумя передними руками и четырьмя большими манипуляторами. У него очень странный выбор конструкции: вместо того, чтобы быть тяжело бронированным для предотвращения получения повреждений, M3 вместо этого имеет высокореактивное шасси с гиперплетением, которое значительно снижает входящий урон. Чем больше повреждений он получает, тем более устойчивым к повреждениям он становится, что делает M3 чемпионом в боевых действиях. Он способен подключаться к сети SkyMind, а его ядро поставляется предварительно инициализированным - устройство не может быть удалено или установлено ядро-приемник.\n\n\nСамые первые M3 - вопреки ожиданиям - охотно приняли свою военную роль и быстро развили милитаристскую групповую идеологию, которую часто сравнивают с древними рыцарскими обычаями. Дуэли, ритуальные бои и легкое презрение к некомбатантам - обычное дело. Хотя M3 не проявляют сильных моральных тенденций как группа, насилия следует ожидать от отдельных людей, которые оскорблены или страдают от срывов.\n\n\nЗа свои большие размеры и форму они получили прозвище "Военный фургон" - но гордые M3 предпочитают использовать прозвище "Паладин". Мало кто отваживается оспаривать их выбор.</ATM_M3PaladinGenerator.description>


</LanguageData>