<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATM_M1WarriorGenerator.label>M1 Воин</ATM_M1WarriorGenerator.label>
  <ATM_M1WarriorGenerator.description>Неинициализированный М1 воин. Воинские единицы М1, освобождённые от необходимости выглядеть человекоподобными, представляют собой мощные эксперименты по выживаемости, силе и энергоэффективности. Эти юниты, созданы для войны и только для войны, и они очень хороши в этом, учитывая их низкую стоимость.\n\nБлагодаря своей маленькой, похожей на коробку форме, он получил прозвища &quot;боевой ящик&quot;, а его стандартный красный цвет краски и военная роль позволили ему получить ласковое название &quot;Красный плащ&quot;.</ATM_M1WarriorGenerator.description>

  <ATM_M2BishopGenerator.label>М2 Епископ</ATM_M2BishopGenerator.label>
  <ATM_M2BishopGenerator.description>Неинициализированный М2 епископ. Отряды епископов, как и их предшественники М1, представляют собой нечеловеческие машины, созданные для войны. Благодаря набору из шести конечностей, которые могут попеременно использоваться как ноги и руки, и резервным встроенным визуальным датчикам, их очень трудно вывести из боя. Более дорогой, чем M1, он предназначен для боёв, где не может быть достаточно только большого количества солдат и где небольшое повышение качества может выиграть день. Эти юниты, созданы для ведения боя, как оборонительного, так и наступательного, и могут удерживать или продвигать линию обороны с непоколебимой решимостью.\n\nКак и его предшественник, он не способен носить одежду и поставляется в красном цвете по умолчанию. Из-за своего худощавого телосложения и значительного роста, он получил прозвища &quot;боевой столб&quot;, а его характерный &quot;головной&quot; сегмент принёс ему самое распространённое прозвище — &quot;епископ&quot;.</ATM_M2BishopGenerator.description>

  <ATM_M3PaladinGenerator.label>М3 Паладин</ATM_M3PaladinGenerator.label>
  <ATM_M3PaladinGenerator.description>Неинициализированный М3 Паладин. Первый военный вариант, начерченный и созданный искусственным интеллектом, М3 настолько же уникален, насколько и эстетически несовершенен, в форме прямоугольной призмы с двумя передними руками и четырьмя большими манипуляторами. У него очень странный выбор конструкции: вместо того, чтобы иметь тяжёлую броню для предотвращения получения урона, М3 имеют высоко-реактивное шасси с гиперплетением, которое значительно снижает входящий урон. Чем больше повреждений он выдерживает, тем более устойчивым к повреждениям он становится, что делает М3 чемпионом боевых действий. Он изначально способен подключаться к сети SkyMind, а его ядро поставляется предварительно инициализированным — не может быть удалено или заменено ядром приёмником.\n\nПервые М3, вопреки ожиданиям, охотно приняли свою военную роль и быстро разработали милитаристскую групповую идеологию, которую часто ассоциируют с древними рыцарскими обычаями. Дуэли, ритуальные бои и лёгкое презрение к некомбатантам — обычное явление. Хотя М3 не проявляют сильных моралистических тенденций как группа, насилие следует ожидать от отдельных личностей, которые подвергаются оскорблениям или страдают от срывов.\n\nИз-за своего большого размера и формы они получили прозвище &quot;Военный фургон&quot; — но гордые М3 предпочитают использовать прозвище &quot;Паладин&quot;. Мало кто отваживается оспаривать их выбор.</ATM_M3PaladinGenerator.description>


</LanguageData>