<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Rotary Autocannon -->

  <ATM_AutocannonShell.label>Снаряд автопушки</ATM_AutocannonShell.label>

  <ATM_RotaryAutocannon.label>Роторная автопушка</ATM_RotaryAutocannon.label>
  <ATM_RotaryAutocannon.description>Это массивное оружие, превосходящее по размерам человека, предназначено для того, чтобы уничтожать даже самых крупных противников под шквалом артиллерийских снарядов прямой наводки. Вращающиеся стволы, объединённые с высокоэффективным автозарядным магазином, обеспечивают постоянный темп смертоносного огня. \n\nПодобное оружие, устанавливаемое только на массивные боевые единицы, вызывает вопрос: Было ли такое оружие изобретено для победы над мехами или мехи были изобретены для того, чтобы владеть им?</ATM_RotaryAutocannon.description>
  <ATM_RotaryAutocannon.tools.0.label>ствол</ATM_RotaryAutocannon.tools.0.label>
  <ATM_RotaryAutocannon.tools.1.label>ствол</ATM_RotaryAutocannon.tools.1.label>
  <ATM_RotaryAutocannon.tools.2.label>рукоять</ATM_RotaryAutocannon.tools.2.label>


  <!-- Rotary Shrapnelcannon -->

  <ATM_ShrapnelcannonChunk.label>Осколок шрапнели</ATM_ShrapnelcannonChunk.label>

  <ATM_RotaryShrapnelcannon.label>Роторная шрапнельная пушка</ATM_RotaryShrapnelcannon.label>
  <ATM_RotaryShrapnelcannon.description>Это массивное оружие, размером больше целого человека, предназначено для разрушения плотно упакованных целей шквалом осколков размером со скамейку. Вращающиеся стволы, объединённые с высокоэффективным автозарядным магазином, обеспечивают постоянный темп смертоносного огня. \n\nПодобное оружие, устанавливаемое только на массивные боевые единицы, вызывает вопрос: Было ли такое оружие изобретено для победы над мехами или мехи были изобретены для того, чтобы владеть им?</ATM_RotaryShrapnelcannon.description>
  <ATM_RotaryShrapnelcannon.tools.0.label>ствол</ATM_RotaryShrapnelcannon.tools.0.label>
  <ATM_RotaryShrapnelcannon.tools.1.label>ствол</ATM_RotaryShrapnelcannon.tools.1.label>
  <ATM_RotaryShrapnelcannon.tools.2.label>рукоять</ATM_RotaryShrapnelcannon.tools.2.label>


  <!-- Headhunter Cannon -->

  <ATM_HeadhunterCannon.label>Охотничья пушка</ATM_HeadhunterCannon.label>
  <ATM_HeadhunterCannon.description>Это массивное оружие, размером с человека, предназначено для стрельбы артиллерийскими снарядами прямой наводкой с большой дальностью и точностью, чтобы уничтожать ключевые цели до того, как они смогут нанести ответный удар. Имея большое количество внутренних компонентов автокоррекции, это оружие по своей природе является танкодробителем. \n\nПодобное оружие, устанавливаемое только на массивные боевые единицы, вызывает вопрос: Было ли такое оружие изобретено для победы над мехами или мехи были изобретены для того, чтобы владеть им?</ATM_HeadhunterCannon.description>
  <ATM_HeadhunterCannon.tools.0.label>ствол</ATM_HeadhunterCannon.tools.0.label>
  <ATM_HeadhunterCannon.tools.1.label>ствол</ATM_HeadhunterCannon.tools.1.label>
  <ATM_HeadhunterCannon.tools.2.label>рукоять</ATM_HeadhunterCannon.tools.2.label>


  <!-- Mech Poleaxe -->

  <ATM_MechPoleaxe.label>Мех Секира</ATM_MechPoleaxe.label>
  <ATM_MechPoleaxe.description>Это массивное оружие, размером со взрослого человека, служит той же цели, что и его меньшие родственники: сблизиться с врагом и разрубить его на части. Конечно, этот инструмент лучше, чем его предки — он сделан из прекрасных материалов класса утопических миров и отточен до совершенства... и достаточно велик, чтобы расплескать людей, а не колоть или резать. \n\nПодобное оружие, которое может быть использовано только как массивное оружие войны, вызывает вопрос: Было ли такое оружие изобретено для победы над мехами или мехи были изобретены для того, чтобы владеть им?</ATM_MechPoleaxe.description>
  <ATM_MechPoleaxe.tools.0.label>шип</ATM_MechPoleaxe.tools.0.label>
  <ATM_MechPoleaxe.tools.1.label>топор</ATM_MechPoleaxe.tools.1.label>
  <ATM_MechPoleaxe.tools.2.label>молот</ATM_MechPoleaxe.tools.2.label>


</LanguageData>